Wij hebben niet eens onze conversatie die avond, maar ik vastbesloten om haar uit te voeren met haar idee, en ook om Lizzie een hint naar tweede haar wensen in alle opzichten, zonder haar enig idee van wat er was gebeurd tussen Lizzie en me and gelijkelijk voorbehouden aan mijn nachtelijke verbinding met Miss WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND.
